肺炎同感冒

可以點分？

普通人唔識分
要問警察叔叔

叫班狗幫你分

無䈩心

下世投胎記住要做洋腸